［有冇得fact check]疑似國家安全委員會 關於對付香港抗爭活動既 內部文件流出？？？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

唔好意思, 借個位宣傳:
一般 CCTV 最多保留2星期, 依家差唔多盡啦,

[搶救CCTV][請馬上行動] 831之謎 保存路面CCTV[商舖/車Cam] 至關緊要 證據黎架

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

Popo=爛頭卒

第四點

唔敢跟太貼
感覺有啲流

呢啲留返畀記者做

condom仔

清算黑警

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

push

"積極做成香港人民內鬥現象"
用黎出老解既依據

共產黨真係仆街冚家產

全面取代

流唔流無咩所謂 因為無論係堅定流 對家都唔會認係堅 一定會話係流
Popo都知道呢點 唔會全部信晒上面話係流既講法

抽D HYPER 狗出黎
再取替佢地

都似呀，呢排藍絲咁多野搞

西窿共產黨

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

係就快、唔好等下個禮拜

‘ 此份文件做假做得唔夠細心，港澳辦行政職級高級過中聯辦，開首已經寫錯’

應該假
唔好推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可